秒回

快狠準

屌你老母

開谷未

訓 好蠢既老雞 bye

有冇2個鐘，咁就爆po

Hi

to魚
尾數0

係車公廁

hi

佢會信 我包你聽日見到九巴

針鳥 大家都早啲weak

@myfkuuuumefku
加我

針乜9

直接放lin

night

唔色

笑到仆街 on9

老雞好可愛

老雞蠢得可愛

係阿呢

on9

好白痴

勁

好醒

快啲搵工啦u

收皮啦

屌我好似柒左

是旦啦 好撚多打

hi 肩肩

柒左就瞓嚕

妳果邊幾點

你而家whatsapp 我算啦

記撚錯左第個意思

2033

0333

i know ah

ok

你仲未死

一入黎就cow仔

7.7

無收到

Sor

我都眼訓 差唔多針

7_7

你好轉震機

我就瞓

又針？
快d啦你

抽水

他 街我都係

無地自容

估下

針鳥

搵丫

7咩？

google

嗚 記錯意思咋嘛

後悔相識三千天 我沒名沒姓

Nth 一陣會見到佢地笑勁我

你打到比我點會whatsapp 唔到我阿

Intern果陣果間？

賞食雞

拿~~~喊濕幾個枕頭

係外國?

開始悶

快啲瞓啦 你聽日有嘢做

佢外國JJ

未悶過

冇喊一年，俾個like

未呀屌你

我又針

Yes 好緊張

eady game

hi 青青

信你都on9

訓

佢地抽我水 我記錯意思

兩日木食島雞

認真

real？

醒

我唔會棄
有排玩
依兩日先開始試其他槍

興幸也與你逛過那一段旅程

好凍咩而家 我見d衫幾厚下

jump

想我鳥？

唔會啦
intern好遠
同唔想番去

這傷口

勁野

今日先喊完

跳樓呀屌

廢

lmlm

掛住食女
fk u

唔識安慰人

我唔知

好快賺

星期一鳥 儲左7000

都幾涷10 度左右

加油我過埋果幾個鐘都新開始

更好的愛前面等

是

唔緊要 不過真係柒左

steam 鋼

返黎hk

唔勁

唔洗喇
依家好番啲

我地日日打

妳表示：琴晚定前晚先喊完

I hope so

冇錢

加油丫
等你滙報戰果

試下單排先 好久木單排

我脾

學埋老雞d閪野

傻豬黎嘅

返domino's

咁夜冇同伴

好啊

幾多

單排好玩

嗚

幾千

2017年9月10日 日抖

單排狗

好食

做咩鼠喊

I waiting for but cannot forget

hug

sd 錯就好笑

garlic sauce

你玩咪雙排

會悶

仲可以有咩鼠丫

好蠢

識食 前日食完

木問題

半掛機玩

time

你都係針左佢算啦

其實唔想見 但一定要見

block左睇唔到

一樣

gold左先諗買唔買

點解唔想見又一定要見丫

醒左

金要幾難呀大哥

好掛住hk 啲嘢食

188都撚

例如？

4點
會殘
成個星期都咁唔得掂
真訓
night all

幾時有話難

針

都過左咁耐

想食燒賣

靠酒精

一諗起跑九條街
乜都未做就屎左
就唔賞打單排

一齊瞓

我瞓了night

外國冇嫁？

time to let go

last 個場唔知做乜鳩

快啲weak bye

去中國人d舖頭可以會有

我炸死左父親大人

魚蛋呢

勁好笑

有咩，邊埸

我掉果陣 見到有人
跟住收起左
屌 原來好似放左係原地

我地臨尾

唔鐘意鬼妹雖然輪唔到我食

忘了

你仲要行開無炸到自己先好笑

咩名

你兩個好撚煩

但我ump殺左兩個
ump開始熟手

係你既就係你既

屌 統神都玩pubg

有

認到未

廢唔廢

餵？

未屌

唔知 開緊台 岩岩睇

舊登邊改到七個字 你玩鳩我牙-.-

lol木人玩鳥

我賞搵人過

用口餵

四點仲開緊

幫我咬碎先

yesssss

佢好似岩岩開始玩
d槍都唔熟

幫你消化埋嘔返出黎餵你

ok 塊d

冇咩印象 sor9ly

幫我

你太多fd

sam

二手

我係成日傾先會記得名

[member「我唔值得你對我咁好」
我宜家先明點解呢句咩意思 [/member]

陪人玩先玩

真

統神好撚廢
四倍鏡唔知射乜春

wu mei 仲有冇搵你

你up mud 9

係啵，唔識做搞手

巫毒

終於明ex想講啲乜

oh 冇

你都有睇？
唔知玩緊乜

冇打

:

55

佢改完名勁多fans

佢不嬲都弱鳩智智咁

跟德你多

i dont care

雞

接撚夠未

ya 可以食珍寶套餐

秒

恰9我？

本身以為自己好堅強
見到個標題我喊到收唔到

同你條女要喇仆街
仲上黎托柒啊

辣殺

你地見到我個嘜頭係點

an機幾型仔，戴cap帽

有帽咩

第二個emoji

木帽

德頭髮

單排試下先

輸硬

好人好姐
做乜攪long d

？

你long d 個po

食雞食雞

遠同懶

鍾意燒賣多啲

痴線，推爆仲要去到十幾頁

馬馬要上班了

古有飲冰室主人

今有扮工室主人

早晨

早

.

你果度有冇得飲茶

老雞遲到未？

我估未起身

就遲屌

遲撚左了，屙埋屎先算

點解成日都早左半個鐘到

你唔屙屎既

返下一節咪唔遲囉

係喎 好醒

做咩姐濛bb

求回

不追了

Sony 機?

我好似冇呢啲公仔
我部機嗰啲勁唔齊

濛b 唔洗返工

我係咁

好柒

返緊

識乜撚呀你

笑得好

HTC 好用

no 我果科好難返到心中工

I know that fu bro

HTC好廢

試解釋

你用咪廢

求撚其做住先 邊做邊搵

用咗三年半 先開始壞
其間跌過無數次

低質到

養唔養到你個女阿

橙

屌你啦
部機真係好撚廢
你用分分鐘燒撚埋

9up 無成本

我屌
個system窒到想打爆佢
利申而家呢部用左兩年鬆啲

跟住溝你
玩菊

我仲好順 你邊部

廢青出黎

唔通屌老雞會有成本

瞓緊

我準備好了

HTC2200

可能愛上左巴打

google咗都唔見有部叫2200

有嗰

唔返都養到

想做你個仔

月巴有見地

唔小心入左黎

屌你打HTC2200Google就有圖

我無拍過拖可以當我啲嘢9up

扮咩吖
掛住我地就掛住我地啦

聽我講冇錯
佢鍾意左你

入面幾張都唔同型號嫁喎ching

係咪我真心咗

男人老狗用紅字都知咩事啦

就係呢個樣囉
唔同色姐

幫我含

我知呀
歧視人轉基牙你

獸父

大喬巴

我係豆腐爸爸

呢張圖求其數都有四部機喎

可以叫我做小喬

有冇人見過我個一蚊

流水

直情返下一份啦

點解今日有啲秋涼

好撚熱喎c fu

我喺屋企

真係好舒服 平時開風扇都唔涼 今日特別涼

屌你老木

虧

唔流啦 人地濕晒啦 嗚呀

拿 , 我就係OFFICE到 望住出面好撚曬

既唔覺得秋涼 又唔覺得好熱

佬

Office冷氣嘛 我用風扇 啲風好爽

你今日day off咩月巴

呢排冇咩上黎

你地有冇屌少左log?

log仲係唔係咁on9?

餓

1330 自己放先生lunch啦

唔想上8半呀

日日屌

有冇屌埋我個份?

未on9 過

老鼠屎CCSS4005

咩黎

IT?

Understanding Social Problems in Hong Kong
一星期要上4.5個鐘 仲要調唔走
明明得返1 vacancy

做乜鳩

太空人

咁你咪understand 下囉

食飯先

你係太空人

830 understand唔到

830 狗也不屌

HelloKitty 星人

Agger

幾廿歲人扮咩q

。

。。。

講得好

答唔到嗲

。。

agger

調不到也只好隨緣了

我得堂930

陳巴讀緊咩

原來去錯post講嘢

垃圾asshole

屌不到也只好叫雞

我應該係左上嗰部

部嘢叫Desire 626

食左飯未

月巴是咪仲用緊htc

未撚放呀屌你老木
放1430

我都想食飯 好撚餓

YES

答唔撚到嗲

點撚解

唔知 代溝

你幾撚歲呀

2撚5歲

咁撚後生扮有代溝

後咩生老啦

如果我聰明啲醒啲就好

我見到嗰答到嗲嘅人

Btw why

Hi 膊仔

唔使駝衰家

點解咁講咁天天

真係老了

老屎忽咩

妳之前知果嗰先喺真

老G

我睇部機搵唔到個名

人生

Wt

悲慘

不嬲

晨早無屎屙

喺乜鳩

點解

好多嘢煩 好多不如意嘅事
開心嘅日子太少

我有部desire 626, 出機三個月，就俾人偷走

u on9

on9?

Yes

差一科就做到兩日day off

讀書既日子真好

我都好想讀書

為咩呢
day off咪又係要做野

無day off 無時間做嘢

死老野

同埋最主要唔想成日返去淨係上一科

車費都蝕死人

直接走啦on9

個個禮拜走咩

Day off咪又係要溫書 倒不如番完一堂逼自己留埋係學校溫埋書仲好

唔濟...遲啲走迫地鐵迫死我 又浪費晒啲時間 搭一程來回成粒幾鐘

自己睇notes

咁又係慘啲

邊有人dayoff 溫書 dayoff 梗係起屋企訓飽，再出街玩

早d返去溫
上完堂走人

自製走堂啦

asso呀人地

想當年，晏晝lec 返3:00pm , 我4:30pm 都仲起屋企

sor 唔好意思
咁asso 就比心機返，早幾粒鐘返去搵d gpmates 傾吓pj, 做吓功課，溫吓書，印吓notes

想當年 我淨係返去考試
連prof係邊個都唔知

加油 你得架

唉 整撚咗個day off 喺星期四 好似鳩鳩地
星期五無啦啦又返一日 然後放兩日
完美劇本係day off 擺星期五/星期一
可以連放三日

maria ~~~

換個角度撚 返三日學就有假放 爽

打機仲好

off星期三幾好

我覺得off星期三/五/一係最好
但三五俾一科kick死咗

星期三正 中間抖一抖，回回氣，又可以寫paper

不過我都係鍾意連假多啲

我鍾意放晒成個星期

好撚眼訓

我鐘意退休唔洗做

唉 迫於無奈要off星期四 好撚難頂

訓
我呢排都成6點先訓

邊個想返工?

返學等放學

fb聽到
有幾多人聽過

好唔想返學

慘
我星期五off

咪好囉 連放

星期六日番工 實質得一日

朝早6點

搞乜六點訓

返學仲返工咁chur

30？

失眠掛
idk

老母冇再比錢我 唔番真係乞米

最早都4點幾

你up乜春

返緊學都唔俾錢

No ah 希巴講果個先啱

其實我冇問姐
屋企仲供緊樓 老母又有啲事廢事問姐

孝子

其實我都想老母比番
番工番學好撚攰

月巴嗰po

LIHKG終於推出VIP

正常都要 但屋企有事又無辦法啦 加油

其實唔係咩中事姐
老母做眼手術冇左十萬
本身學貴又老豆出

孝感動天系列

始終都喺講唔出口「不如我哋就咁算啦好嗎？」

How 唔喺未用得咩

我一年前都想咁打 不過我係懦夫唔敢send出去
結果比人飛左

秒回post寶寶們幫我做嗰投票

交代下背景先

我ex飛我 佢話做goodbye frd
呢一年入面我對佢仲有feel
根本做唔到朋友⋯
成嗰腦都喺佢move on唔到自己
同佢每日啲對話內容唔會超過3句
而佢喺某po講到明叫我唔洗諗住佢

咪繼續做朋友囉 要比佢知自己活得好好 無左佢都一樣
block撚咗佢喇 分咗手仲做咩朋友 比段回憶留喺最美好嘅時光喇

今晚0000停

呢到喺P.26 #634

好支力

唔好諗太多 時間會幫到你 斬左佢啦

寶寶 之前有咩誤會一筆勾銷

人生冇意義了

推

人生真的冇意義

神級廢青

悶到傻

陪隻兔等緊睇醫生

yes

蕉fd 子陪我傾計

木意義了

筆鳥

屌

你

老

木

我

你死撚咗去啦

仆街啦你

Diu

Diu ar

咁多人死唔見你死

仆你個臭街

屌你老味

咩事你 , 你好似等緊收工咁?

你死撚左去啦

陪隻兔等睇醫生，等左成粒鐘

放工未

6

爽

怎麼可以吃兔兔，兔兔這麼可愛

睇緊垃圾think big 天地

兔肉串燒

ikea 馬肉丸先最正

怎麼可以吃馬肉，馬馬這麼可愛

Do

Re

d女好淫

Mi

打出對波

ROSE MA?

真係好撚大隻

嗚呀

屌定唔屌?!

等收工

幫？

咪宥係雞

雞都貼出黎

依句真

戚民皆雞啊CHING

好肥架喎youtube條片

單排食雞 爽爽爽

已經冇人玩

你唔玩=木人玩

我=all

食到?

霸氣

188都冇？

琴晚食左
爽

隻雞爽定你爽

仲有人遲過廢青起身

再單排先

大家爽

我爽

我話我爽阿

堂都上完一日喇

早llm

疑似有塊pizza搵我，點覆佢好？

笑死

我俾咗幅丁圖俾樓主

唉

你真係好癲

哇屌
補習天王嗰邊終於都confirm到係P Chan個仔完鬆

日日新聞停不了

WHY

上連登能知天下事

唔想返學呀

啊

我嘅人生

咁綠...

P chan

圖呢

要死了

護眼

主人定兔

主人

RIP

我就黎出黎做雞 養兔

可惜會窮

喺破產

做雞會負資產

好想俾人包養

我唔想諗咁多嘢

個腦就爆

好爽

做咩嚟

我想有人攬攬

抱抱

剪jj

痛快

唔要陌生男人

小喬報到

揸我

屌我

你咩事情?

sad

21？
forgot

窮

頹
廢

孤
獨

骨

要棄養了

同兔兔分開

點解呀

又食

無做過任何野都好攰

如何可以快樂

食咩

聽日食磨菇煎雞先

下午茶食呢個咁午餐食咩好

你叫我最快樂你也叫我最人痛

妖hi錯制

有無提議

好想你管返住我 係我令到你心淡

肩？

sad but true

走開

呢嗰世界無嘢喺永恆不變 得自己先會喺

無嘢喺永恆不變 呢句嘢咪永恆不變囉

瞓 好嬲

8

要早瞓了 明天要上學
其實本來想休息一星期 但發覺實在不行
有些科目都已經開始上第二堂了

唔好咁啦
做咩丫？
我番左黎喇

現在有兩天八半 希望冬天的時候我不會抱怨自己現在的決定

做咩丫肩？

你會，但都係要番

星期五的時間表最差勁
其實即使兩天八半 也不見得下午有特別多時間用

我真的不想上學 但我又可以做些什麼？

Hello working

個fd 仲唔肯放走隻蝙蝠

hello

block左佢la
霸氣啲同佢講 我攰喇，我地算啦
佢就會滾番黎

btw，佢都係絲打？

唔開心

食雞王者

放低心事

y

做緊咩

希巴I miss you

Working囉。。。

掛住你

我我

打9游學修

日日八半咁濟

希巴

但下晝都無多到時間 唔知點解

yo 青青

累 不知道自己能不能捱過這一年

點算

捱過了又如何 有好結果嗎？不見得

乜

唔準

我個post

比bee針完未

鐘意嗰個人 好似同返ex一齊

針完啦 唔痛了

波音蝠

鍾意咗幾耐 佢地散咗幾耐

游學修同返ex一齊？

我淆底

由他吧

蘇麗珊?

幾個月姐
確實唔知但佢之前話散左好耐囉 但係人地以前一齊過好似4/5年 我收皮

我知

so am i

驚咩 我之前屋企都有

你又知

幾個月咁由佢啦

嗚嗚 咁耐先搵得返心動感覺

Sorly我成日hea妳妳都對我咁好 但我真係無心機

who

我quote 果嗰

喊

月巴頂住

謝謝

有菌

interesting

你quote 青青

今日大家都好頹好癲

我唔喺quote妳咩

心動啫 未愛

笑4

唔夠我毒

一向都頹

我愛你too廢青

weak先八半

Weak too聽日9

唔好嬲我啦

掛下好了

玩成點

唔知你有updated

乜7

真weak了

召喚魚魚

死撚咗

死左

抄我

勁勁

嬲

幫你出火

瞓

Take it easy

幾時係埋一齊

攬住我訓

好撚悶阿返工

Who

咩工

好 唔hug果嗰了 hug u

U 2

Room service

不了

你地寧願返學定返工
返學好似輕鬆啲但無錢
返工有錢

Dry坐

一撚定喺學

好大壓力

返緊學 返緊2份工...

坐左陣囉
岩岩做左2個鐘野 應該今晚都無野做了

好痛瞓先

點解咁chur

No...

因為窮人囉。。。

真喺攰了

唔好嬲啦

窮人唔好生仔

喂喂

瞓教

嬲到PK

唔係

唔原諒

依家quote返 我瞓教教了聽日傾

唔好咁啦
做咩咁嬲

sweet dream

底44444

原諒我啦
我有入黎睇嫁
不過唔見你
又冇追番啲po
先過隔離po堆下文姐

OK

骨妹追晒今日果d未

未

好想去冰島

日日要跑數 真勤力

趁你係歐洲快d去

你係London個個？

好撚傷心

喊咗成晚

我想睡 你可不可以暫時別要哭

你唔明

點good 一聲吞左去

又係十幾日?

因為隻兔呀

做咩呀

idk

屌
有事?

我都攰了 想死

放心無依個機會...

why

好唔開心

what

good 一聲吞落去 咪訓

飲唔到水？ 咩病？

應該追曬

life is hard, so is my dick

頂
唔好笑我啦

下個一月願如期重聚於冰島某地方

有冇人知魚魚嬲人嬲幾耐

你係咪有強逼症?

邊個是魚魚

今晚又玩

我懷疑係

肩巴

早晨
做咩魚會嬲人嘅

嬲what

唔蜘

唔G+1

大概係佢係呢到推po等我覆
但我冇睇到
之後比佢見到我係隔離po

so?
睇唔到姐

On9

唔搶1001 了
Weak 先

但佢嬲左我。。。

咁邊個開po
我都想針

針了

理鳩佢 男人老狗咁都嬲

針埋

拜一個

屌你覺得佢真嬲咩

係咪我太有雄風

屌真喎 仲以為約左出街遲兩個鐘

一定屌死女
D處女你食晒啦

佢似真嬲

佢瞓咗啦 我估

幫你問下佢

呼吸道感染，兔傷風

你地全部識?

諗番起隔離po等左6個鐘等到飛埋嘅帽事
冇追到po了

係

係唔識你

佢應該係今日心情差姐
好慘咁
我明被飛嘅hurt
體諒佢

老雞又去左cow 女？